試著說：「我去年買了個錶」不要說：「我屌你老母閪」

一些香港網民一看見有人提倡說普通話，二話不說就留言:"我去年買了個錶"，犯不著吧

做文明人，講普話

做文明人，講普通話

屌你老母臭化閪，廣東話唔係文化啊宜家

粵語是方言，大家在家裡說是可以的，但是在公開場合就會阻礙交流

睇唔撚明你講乜

現在開始學習普通話還沒晚

請翻譯你既支那話

粵語也是漢語的一個分枝

樓主好球

普通話係北方蠻夷嘅語言

應該說這個帖簡直就牛逼死了

( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

啊那不就好棒棒

The best post ever!
English is one of the official languages in Hong Kong too

我屌你老母閪

英語在香港已經慢慢失去地位了，你看page one 最近就倒閉了。再說說媒體，你想想現在還有多少本地英語報社還在運作？

有兩個人覺得這個帖給力

23 people thought that this post was just a piece of shit!

25 now

你們好歹也給個解釋啊

做文明人，講人話

你講乜撚嘢？
講返人話啦仆街
屌你老母臭閪